［選擇題］買iphone 7 plus 定iphone 8 plus

上網睇過啲規格差唔多
但係價錢又差左截
有冇用家可以講下感想邊隻cp值好啲
例如邊隻食電啲之類，2者之間嘅優缺點等等等等

pish

iPhone 8 仲慢過iPhone 7， 如果想用新機就買iPhone X

咁如果影相呢
上網睇過人地影分別是咪真係唔大

8plus啦 有新買新。。除左x

Agree

雙魚玉佩

8 Plus for sure 有新買新 可以用多年都抵 同埋依家大減價

有咩貴幹?

唔係驚訝你，係驚訝雙魚玉佩

有減咩
邊到有

數通 c記淨機買都平 數通仲送埋一年爆mon 幾抵屌

好似幾正，數通賣緊七千六
thx 巴打